更正：唔要講「我地課金，你地塞獲金！！」，試下講「遍地開花，塞爆靠大家！！」

多謝大家！今次塞地鐵好有用，我足足遲左2個鐘先返到工

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔想誤導覺得我地出錢比人地塞地鐵！！因為呢樣野係我地衷心想咁做！！
我地無做錯到！！

所以改做 遍地開花，塞爆靠大家！！

遍地開花，塞爆靠大家！！

遍地開花，塞爆靠大家！！
BTW
請入 一齊report 9 藍絲 fb pages!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

reported